## SOC-Simulation
Почувствую себя SOC-Инжинером

## Writeups 
1) Открываем файл, и видим не понятный для глаза текст.
2) Переводим файл CSV в понятный для прочтения формат при помощи влеколепного Excel
3) Через поиск ищем MCTF, и видим 15 вхождений.
4) Посмотрев все вхождения, замечаем 3 события 4624(Удачный Логон)
5) Находим событие с самым длинным Хексом
6) Переводим его из хекса -видим что  это кодировка Base64
7) Переводим из Бейса и видим нужный нам флаг

## Flag
MCTF{S0C_Th1$_!s_C0O!l}

## Сложность
Medium